中大個記招其實唔係想像中咁差

希望你地批評前，可以停一停，諗一諗背後個意思，我明吐露港係春袋，但而家揸住春袋既係我地，放唔放行車線、幾時放、放幾條、放幾耐都係我地控制緊，對個記招我有以下睇法：

1. 釋出善意，表明身為抗爭者身份而非暴徒。
2. 做番雞蛋一方，表明我地先係弱勢，所作之事實為為勢所迫。
3. 將個波拋番比政府，營造只要佢答應“訴求”就可以回復社會平靜既事實。
4. 同上，只要政府答應呢個唔係訴求既訴求，亦會比外界解讀成政權會對抗爭者跪低，認輸。
5. 東北居民應該真係要補給。

大家有意見係正常，但希望真係有實質論點，無論點都好，我地都不分化，不割蓆！

不分化

如果手足認為唔開得嘅可以去吐露港塞返條行車線佢
人人都有自由意志
有一個團體講左點做就全世界跟嘅
咁就真係俾卧底搭到大台

星期六日可以
唉
核彈...
大家冇得割

一切小心
守得到守
守唔到 全撒要想法

路遙遙
無止境

珍重珍重

趁青春結伴向前行

agger最好塞番！！當爭番條路嘅手足係咩啊？！！

兄弟爬山

重點係有班共狗搶左個話語權出黎同nobody deal

confirm 左？

發夢現場手足話負責deal 嘅係前警監嘅校董+星期二同曱甴談判嘅現職職員

屌係真既開佢老母火

澄明思諸，勿陷分化

捉鬼係永遠捉唔完，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

平心而論，對家要收風根本唔會帶住支槍，帶得支槍入去理大就擺明預咗比你捉，達成佢地分化你地嘅政治目的，既然有鬼會帶住支槍，冇槍嘅鬼都肯定會有，黑臉白臉嘅鬼自然都會有齊曬，正如連登夠有五毛、TG各公海都一定會有對家臥底，呢個係common sense，所以我再重覆一次，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

不分化

冷處理

大家唔好推了

原來個記招係被騎劫，此po 已完

【請廣傳】由而家開始，將凌晨三點個記招正名為鄭乘隆deal

吓

支持放行車線